雖然 誠心的都會化解 雖然 人懂得愛需經歷痛苦不快

最終也呈現疲態

Bosco 唱得好好

吳卓義好戲左咁多

好鍾意呢隻歌

Bosco今日唱得有進步

這世界太奇怪

這套戲太奇怪

牙菲

到底點解要用心咁將愛肢解？🤔